[
	{
		"question":"¿Cuál es la capital de la provincia de Buenos Aires?",
		"choices":[
			"Buenos Aires",
			"La Plata",
			"Mar del Plata"
		],
		"answer":"1"
	},
	{
		"question":"¿Quién fue el fundador de La Plata, capital de la provincia de Buenos Aires?",
		"choices":[
			"Dardo Rocha",
			"Pedro de Mendoza",
			"Juan de Garay"
		],
		"answer":"0"
	},
	{
		"question":"¿Qué colores predominan en la bandera de la provincia de Buenos Aires?",
		"choices":[
			"Celeste y blanco",
			"Naranja y blanco",
			"Azul y verde"
		],
		"answer":"2"
	},
	{
		"question":"¿Cuál de estos hombres no fue gobernador de la provincia de Buenos Aires?",
		"choices":[
			"Alejandro Armendáriz",
			"Juan Domingo Perón",
			"Antonio Cafiero"
		],
		"answer":"1"
	},
	{
		"question":"¿En qué año se sancionó la Constitución Nacional?",
		"choices":[
			"1853",
			"1879",
			"1820"
		],
		"answer":"0"
	},
	{
		"question":"¿Cuántas provincias componen el territorio nacional, incluyendo a la ciudad de Buenos Aires? ",
		"choices":[
			"22",
			"23",
			"24"
		],
		"answer":"2"
	},
	{
		"question":"¿Con cuántas provincias limita la provincia de Buenos Aires? ",
		"choices":[
			"Tres",
			"Cuatro",
			"Cinco"
		],
		"answer":"2"
	},
	{
		"question":"¿Cuál es el distrito más grande de la provincia de Buenos Aires?",
		"choices":[
			"La Mantanza",
			"Bahía Blanca",
			"Patagones"
		],
		"answer":"0"
	},
	{
		"question":"¿Cuál es el distrito más chico de la provincia de Buenos Aires?",
		"choices":[
			"San Isidro",
			"Pilar",
			"Vicente López"
		],
		"answer":"2"
	},
	{
		"question":"¿Cuál es el distrito más poblado?",
		"choices":[
			"La Matanza",
			"La Plata",
			"General Pueyrredón"
		],
		"answer":"0"
	},
	{
		"question":"¿Qué distrito es conocido como \"el Primer Pueblo Patrio\", por ser donde se creó la primera población luego de la declaración de independencia de la Argentina ?",
		"choices":[
			"Dolores",
			"Chascomús",
			"Brandsen"
		],
		"answer":"0"
	},
	{
		"question":"¿Cuál de estas ciudades NO queda en la provincia de Buenos Aires? ",
		"choices":[
			"Venado Tuerto",
			"San Carlos de Bolívar",
			"Punta Alta"
		],
		"answer":"0"
	},
	{
		"question":"¿Cuál de estas localidades NO pertenece al partido de la Costa? ",
		"choices":[
			"San Bernardo",
			"Mar Chiquita",
			"Costa del Este"
		],
		"answer":"1"
	},
	{
		"question":"¿Qué río separa Buenos Aires de Entre Ríos?",
		"choices":[
			"Uruguay",
			"Salado",
			"Paraná"
		],
		"answer":"2"
	}
]